Dragon Ball FighterZ pre order trailer

送兩隻角色

有冇巴打睇得明1:20個度係乜黎?